[810 811行動post]喂屌那星班狗又話反對遊行wor

Source: 立場

再加埋呢個

可以睇到班狗有哂準備，set好個場，準備用非法集結拉哂你班友仔
聞到一陣同728元朗一樣既伏味

大家行完街，買完野，見到狗狗40度高溫上哂gear之後就好閃水入機場歎冷氣啦
等班狗狗焗下桑拿啦

Be water!

Push

勇武可能又要屌我縮
咁事實係，班狗一早叫哂鋪頭落閘（特別係藍絲鋪頭
影響經濟既目的已經達到
咁點解唔行完街街，支持完仲開鋪好老闆之後，返入機場歎冷氣呢？

推啊屌，你班兒登仔，狗狗出黎柒下柒下就回得咁開心，呢d suggestion既post就冇人推

覺得我on 9既入黎屌下我都好
好過推4點鐘許sir d on 9表演啦係咪先

有邊日唔反對呀呢排

推

推呀

push

[極重要!!!!]大埔飲飲食食交通攻略[附自制地圖]